依家香港地終於多返好多廣東話聽

今日去左尖沙咀，冇哂大陸人黎真係開心，感覺係真係屬於香港人既香港。

周圍都聽到廣東話，間唔中有英文、東南亞國既語言，又有唔少外國人。真係好撚爽

依家先係真正一個國際大都會囉